大家有冇諗住拆晒建制d宣傳野?

犯法架 唔好拆完亂扔

可以喎

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

一早拆緊

佢地識唔識拆一貼百架

吾巧牙

拆 banner 會唔會犯法

會呀 唔好試

支共就黎無維穩費喇

你開 post 做咩

叫大家諗都唔好諗

應該拎曬何君堯啲月餅 等呀婆呀伯無得拎

唔拆, 但幫佢變連儂BANNER有無得諗?